求notebook推介

主要係用來做maya adobe pr ae

己加睇中acer 和 msl ， 求決擇